係黨鐵月台見到呢個廣告（慎入）

嚇到屎都鏢岀嚟

係香港住咁耐都係第一次見到

死人妝

粵劇特朗普 得不得分數

李居明又出嚟燈

粵劇老毛

你點影的？

利申
年幾無搭過港鐵
而家係咪只可用支付寶？
係咪無哂䌓體字？
係咪要宣誓先可以上車？

咩人會睇呢d垃圾

廢老

我心諗都未到七月十四

紅隧口擺過一排

笠返個膠套